安眠藥

係咪就咁睇家庭醫生同佢講訓唔到覺就ok

日日朝早日頭一d事都冇仲狂運動

一到夜晚係床到得個身攰完全訓唔到又多野諗

兩星期keep住日日得幾個鐘

有冇話邊隻負作用低d

唔想依賴 整係想呢輪訓到覺

Melatonin
唔使醫生紙都買得

呢個係咪主要調生理時鐘

唔可以狂食，會依賴
返唔到轉頭

訓唔到好辛苦
我平時最中意就係訓覺。

唔會狂食既 如果食小小就有效 好快正常反應該

zolpidem

副作用：會依賴、長期食個人會好呆滯，死腦細胞、食得多無用 etc.

我初頭以為食一排會好返，原來唔係，只會變到晚晚食
有時即使瞓得著，都未必瞓得好
明明個人好攰，瞓得3/4個鐘就醒咗
淩晨3/4點On99咁等到8點又返工

呢隻咁又好似太勁 我都好驚會依賴
我已經係張床到3個鐘 0睡意

萬記，屈記都有得買，不過好貴

佣唔佣都冇所謂啦最緊要有用
我諗我得唔切online買啦
如果萬寧而家有開 我而家就去買添

唉屌 萬寧開門未
冇啦啦又天光 晨咁早係張床到

仆街真係天光

萬寧未必有 去屈臣氏搵下

一陣就去買

訓唔到覺都好多原因
咁你買左食完今個星期訓唔訓到呀？